[TVB] 尋人記2

收皮啦屌你老母

琴晚間屋好正好大

j

講移民..
cctoy最鍾意

又係離地尋人

移民

林伯

當年都係tvb

唔係香港做it夠食啦...

印度？

個個香港人都可以去外國教廣東話

無人學

點解要驚1997

回歸

王長意呢家，之前新聞掏寶播過，移民前係貿易公司老細

走去邊

咁宜家點解要驚？

ok la

唔洗驚

冇驚

呢d自己public比人睇fd又唔侵犯私隱

黃太

都係第1集好睇D
之後果D好HEA..

果陣有3球

兩兄弟都差唔多四張野啦

自己點同

其實係

第5集都高質

無阿源個d 爆炸性d

好悶，下半集唔洗睇都知
係澳州過得好好，住緊house
好感激母親決定移民
而家已經結左婚，娶左個鬼妹
如有雷同，純粹巧合。

楊潤雄兩個仔咪過依D生活

咁起底都係唔識既
睇被public野

澳洲之前有大火

都冇性生活實離婚

驚得咁緊要

正常……有料男人想拚搏，唔想困死hea一生

蝴蝶效應

宿舍有好多美斯D FD

你d fd呀

啲朋友一樣樣

半集一個

方東昇起底能力好強

靠tvb

嗰家姐好偉大

個妹而家點

我都哽咽

好偉大

好感人

有D想喊

lm

比著連登仔係佢家姐一定丟低佢走佬

綠卡都唔要

無犧牲，生活習慣

全家都仆街嚟家姐好偉大

勁

個家姐咁好

家姐真係好偉大

今集拍得幾好

喊咗

好偉大...

好有愛心

哭撚左

家就是家

難得批到都唔帶去

呢集好感動

唔移民了

last lu

又話齊上齊落

此心安處是吾鄉

綠卡同家姐
真係唔洗諗..

取消左移民打算
唔想離開親人

呢集完咗都仲好感動

上兩集幾無聊，兩個有錢人家庭三十年後都無咩變化，只係生咗仔生埋孫
今集有啲唏噓婚都離埋，最尾又有煽情位

感動

今集好感人，姐姐照顧個妹妹都好唔容易。諗唔明大家都係一家人，移民時唔帶埋妹妹去

係呀..
大家唔好諗移民
留返係香港算啦

班友仔鬼有錢咩
吹水既多

個細妹情況係美國好難買到保險，潛在洗費會好大。好似係因為呢個原因

老實講屋企人真係咁易放低咩

間屋大到痴線

挑~~大得過吳婉芳個度

冇得比
胡家大馬主黎

咁快就完左十集

幫你改正
係CCTOY班細蚊仔先會

美打

有啲似中森明菜

名校
肯定大咗又係有錢女

last

SMCC唔駛諗啦 唔係闊太就係ibank坐緊房

爛咗兩百幾隻雞蛋

舊時AL Phy難過DSE 好多

大波驊師妹, 梁凱晴師姐

lisa個面形都變埋

Keep得幾好

最靚嗰個冇出現

牛仔褸嗰個keep得幾好

嗰個好有氣質

藍最好似

垃圾火

偽中森明菜無來

d氣質明顯同普通人唔同

成個al課程都高過dse啦下麻

三個都唔掂

果個年代SMCS 女仔讀AL Phy都好叻

有化妝嘛

出黎啦你地講個個

通常咁即問
a通常錯

牛仔褸果個其實幾正

個死肥豬...

中年阿嬸你想點

個sir冇點變樣，只係頭髮甩曬

眨吓眼就30年當年既學生妹

who醫生

阿婆都黎埋。。。

樣衰冇得簡
垃圾肥豬真係自己攞黎

病同$$$$除外

夾硬要講學倒d咩

牛仔褸有少少似

睇番30年前既自己真係好奇妙

有個新妹妹

個樣惡

以前學校咁樣無窗花好危險

摺

而家都無

各位同學，呢個實驗最緊要有記性

仲要以前拍片係奢侈品

點解會有cot

睇哂，得第一集好睇

攣毛馬尾嗰個？

可惜係做媒節目

做梅？

阿sir幾有幽默感

最後一集反而最唔好睇，不過希望隔一排再黎過，真心好多感動位感概位

第五集校草都好睇

電腦個都好睇

實會有2.0

首片尾叫咩名?

騙案個個都OK

肥仔果集最悶

好高質好有心好有意思 可惜佢係tvb

大整蠱 應該幾好睇

實會有，口碑咁好

一定啦

下星期1030
美屍又開PO

必睇

都ok喎，細個夠得意，又提醒我地要注意健康

應該比全民投票尋邊個啦#haha#do

買賣郵票, 校草 幾好睇

肥仔果集咩現況都冇交代，同埋肥人本身就好普遍佢又唔係超肥果d，所以好無聊

[TVB] 大整蠱[粵][PG]

仲未有收視

其他有撚資源咩
捱到30年再算啦

邊度可以重溫，有1,2集想睇返

其實...已經好唔健康

YouTube

b站

我估有失敗CASE無播出黎

個節目好高質好有意思，有d位睇到好感概有d感動
可惜tvb就是原罪

同覺 限制只係你自己概心

方東昇嘅節目有咁上下質素
佢而家唔做主播？

尋人要尋半年，不如公開尋，等佢自動送上門

大把

紅色衫果個，已經係公立醫院副顧問醫生

你又咁勁

上左年紀，做主播咁chur，d記憶力、口才同反應可能跟唔上

佢反應算快

驚失手,做呢D錄好既節目佢易做D,發揮都多D

屋企人朋友黎

開左啦
嫌錢腥咩

琴日個集幾個都係自動上門

即係中間嗰個？

鏡頭一直右手邊果個，細個短髮果位

最靚果個無來 想睇下佢而家點